[9/26 deadline] Soloman Yue想知律師點解入唔到新屋嶺，有無一手資料可以畀佢

如題，本身諗著直接覆，諗諗吓好似有一手資料先有用，有無識義務律師或者相關人士畀到一手資料佢？佢朋友需要核彈

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

推

搵星火義務律師

pish

Push

推上去

Upppp

清算黑警

PUSH 強大推

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

推 搵星火啲義務律師

重點推
要比資料呀

推！！！！

推1

推2

推3

推4

推5

push!!!

TUI

Push!! Help!

push

Pushhhhhhhh

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

PUSH 啊

Push

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

PUSH

我地有無需要去留言？

推!

推推推推推!!!!!!!!

推！！救義士

我覺得如果鳩覆爆佢人氣無意思
佢呢個twit係想收資料
所以想搵有一手資料嘅人
被捕嘅人又好 律師又好

推爆佢

再推

試下問下黃國桐有冇資料比到？

土

點聯絡佢？

希望有關律師見到呢個post可以提供資料

同佢講埋議員同太平申士都入唔到

制裁黑警 解散警隊

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

議員好似真係唔夠權
太平紳士就應該夠

利申唔識法律9up 可能錯

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

推呀同我推爆佢呀聽日deadline啦

法律上 緊係有權
問題係現實上班狗唔理佢有冇權呀

tui!tui!tui!

幫你推推佢

但scmp入面都無點講source
Forward唔過畀solomon

推推推

no one know
跟本就係警狗中意點就點
唔俾你入米唔俾你入

仲有
927 關注新屋嶺被捕者人權集會
1930 中環愛丁堡廣場

推
呢個重要

就係想有一手料
想知啲狗用咩藉口reject

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推!!!!!!!!!!!!

solomon帶隊美軍黎入去

upupup

Popo: 10 miles!!!!!!

Sor popo無講s
10 mile!!!

不過其實係solomon個friend聽日開會要料

Popo自動退開10 miles應該

推
美軍來了我帶路

太平紳士都入唔到

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

TUI
我都唔知點解

今鋪真係要搵帶路人
推

.

打埋deadline喺title都無人理

求律師幫忙

Inbox左星火同612未

推到有律師見到

推比星火

推比星火班律師睇

push3

push5

push7

push8

why?

push9

啲狗先答到喎

push10

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Tui

可能標題寫得柒
我意思係popo用咩手段/藉口唔畀律師入

rthk 條片得唔得？

有無link?

Pish

呢條
不過都成個月前

推!!!

紐約時報呢條片得唔得
佢後面有講過新屋嶺

Sir this way

明白！推！

推啊

Nytimes 有訪問

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

無英文字幕難搞啲
不過都多謝你

推呀

連太平紳士都入唔到

推到有人做

推比星火搵佢解釋

P牌仔推

The ordinance says JPs may visit “any custodial institution or detained person”, but that only covers facilities managed by the Correctional Services Department, such as prisons. Police facilities, including San Uk Ling Holding Centre and police stations, are not included.

op

正確d 唔係入唔到 而係 阻礙得好嚴重

要講埋話電話收唔到網絡 阻止人打電話比律師

點解冇中國？中國都有好多有心人

去搵612/星火啲律師？

push啊!!!

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

推呀屌

派美軍黎
新屋嶺入口就闊過西隧

推！

白警出現無人講？放鬼入警隊有無得諗( 推上熱門 )

pm左個post比星火

黃生有fb!

都唔只新屋嶺，基本上全部拉咗入狗屋都唔比見律師

我都有pm 希望唔會spam到佢

幫手msg佢得唔得？
你直接畀twitter link佢都得

Fb

推呀
美軍入港靠呢次

係入唔到。

樓主可以試下搵劉晉安、 黎灝洋及Simon Tso，佢地出過公開信比盧偉聰

今日凌晨（12日）三名律師包括劉晉安、 黎灝洋及Simon Tso發表公開信，指凌晨零時15分欲進入新屋嶺拘留所，協助23名被捕的示威者，50分鐘後律師再致電新屋嶺拘留所，向當值官員要求與被捕人士交淡，並將其要求記錄於記事簿內，惟該名警員公然（blatantly）拒絕其要求，並將電話掛斷，該通電話僅長4秒。約兩分鐘後，律師再致電，一名男子接聽，並叫他們與當值官員交談，及後再度被掛掉電話。至凌晨1時12分，律師第三度致電，一名女警接聽，律師要求對方記錄他們的要求被拒，及後該名女警及後要求他們留下電話，惟及後電話已被掛斷。該封公開信中表示，警員的行為導致他們的客戶被剝奪獲得法律代理和法律諮詢的權利，律師將保留所有權利。立法會議員陳淑莊於社交媒體批評，相關行為「無恥之極」。

Source HK01 唔放link益佢地了
要fc自己搵

應該話醫院都唔俾去

推到比星火見到

多啲人send 一齊Send

「剝奪人權」飛彈SOLOMAN要呀

叫黃國桐幫手

推到有人比料

其實之前鏗鏘集定視點31有講過律師入唔到去既情況，亦都係有同被拒入內既律師做第一身訪問，直接send條片比佢睇啦

黃國桐個page流流地

有律師講過

up

南華早報有講，可以叫Solomon 聯絡泛民律師議員，佢哋清楚情況，涂謹申係其中一位

推呀屌，黑警癲㗎

721
811
831

返緊工唔得閒起佢地3個底
有無巴打可以fb msg/whatsapp到佢地

咁撚被動， 主動直接打比星火或律師啦

做野要爽手

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

929 AntiChiNazi

各位連登手足見到未 Twitter戰線係幾咁重要 唔該見到呢條留言就好快快手開返個account上去幫手

推post順便推埋呢個reply

Solomon真係跟得好貼架佢連啱啱comment同retweet都有like

律師手足幫手報報料啊

邊個㩒負皮同我出嚟

介紹左RTHK片入面出過既 KENNETH LAM 俾佢
希望佢地connect到

PISHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

呢個唔推唔得
新屋嶺邊境冇cam已經夠癲
仲要律師都唔比入

好人一生平安

搵民權觀察？佢地好似出晒報告架

幫佢推 twitter

推重要post

P牌推唔郁都要推呀！

其實警狗唔開閘，律師都冇符

星火星火星火

！！！

Solomon識中文

普通香港人點識呀
forward比楊大壯啦

連太平紳士都入唔到
乜撚都入唔到呀！

黃國桐就知

我個人認為一啲published report都未必需要我地畀solomon, 當然照send也可

但最主要想呼籲搵一手料，確保真確

唉 我一路以為係阻佢地 10 個 8個鐘 原來係咁

班仆街

I read Chinese

要推!!

612 721 811 831 新屋嶺

有位義務律師, 黃國桐律師, 佢之前好似有係新聞上提過新屋嶺入面情況

擔任反送中義務律師的原因；警察抓人理由主觀，想見被捕者也困難重重；從未想過會送去新屋嶺；香港將變成警察國家

黃國桐FB
佢FB就咁睇公開最新既POST係2013年, 你試下搵唔搵到佢

因為佢地係納粹黨衛軍

呢個傳媒信唔信得過架

叫佢自己打去PPRB睇下有冇人理佢

我見到有人share咗hkfp畀佢
都係講JP入唔到

推！！！

sir this way

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

佢問點解入唔到
唔係問仲有邊個入唔到

有無邊幾個律師係跟開新屋嶺, 試下FB 聯絡佢地?

721 811 831 新屋嶺

推爆

因為差佬做嘢唔使你教呀嘛

其實鬼知點解咩
總之唔比入啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

大家幫幫手

Pishhhhh

Pm星火喇屌

啲狗咁講

推呀, 依個可能係核彈黎

如何揀選７４個民主國家／地區？
跟據經濟學人信息社編制的２０１８年民主指數中，除香港以外所有屬於「完全民主」或「部份民主」的國家／地區。

光復香港,時代革命 推

推到律師入

張建宗都入唔到去啦

P牌推唔到

幫手推
9.29見啊

國際特赦組織都有報告關於呢件事

推到星火回覆

推
被捕人仕關注組

推推推推推推 711 811 831 新屋嶺

推推推 10.1

傳比星火啲律師

推到律師朋友睇到
勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推
#928 929 101

推到義務律師見到

推啊！

831

P pai push!

其實班議員（好似24個？）聯署要visit都被拒絕，可能聯絡佢地都算一手，或者佢地知多啲？？

929 2點半cwb

幫推

玩命 風險大過勇武

721 811 831

今日坪洲北灣有甚麼事發生呢？
忽然有一白六淺藍色短袖上衣男子一齊研究些甚麼？
留意今、明兩天坪洲天氣及水流（與坪洲未來24至48小時內有關）

6太平紳士、24議員求訪新屋嶺均遭拒，張建宗亦無能為力

Pish 國際戰線

唔好俾呢個post沉底

要推呀, 一旦有一手料即刻變核彈

推 星火

繼續推，救義士！！

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

幫下手

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

之前有新聞報架!

推一推 請識既人黎答

【自發文宣】新手上路應該點玩Twitter！要人！

點解？ 黑警唔俾囉！
你行過條線就打撚死你
兼無仇報
咁你夠唔夠膽入去？

有咩點解
軍政府唔批准你入囉

係我講得差
我係想講popo用乜藉口/手段唔畀律師入去
畀啲實質一手證據外國勢力支持我地

林洋鋐律師呀

推

推呀推呀

推爆佢！！

之前明報有報, 不過得中文

推畀律師同義士入

推到有義務律司見到

我哋跪地求佢幫！

推俾律師，太平紳士覆

呢個有無用,
20/9 法政匯思召集人李安然大律師 係大紀元嘅訪問
講新屋嶺見聞

Pish

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

推 知情嘅義務律師幫手講兩句

點幫手

Forward畀佢睇先

跟

Lm

實點樣可以聯絡到佢？
twitter comment?

係呀你retweet with comment佢就睇到
佢有時仲會like返你轉頭

推，希望有人比到料

D100 interviewed a lawyer who had experience at Sun Uk Ling. go to 7:30 of the video and see if it helps
法政滙思 大律師李安然